728 上環 警察用咗幾多武力竟然冇人講

728 大家見到係咁放催淚彈 開槍
點解警察仲未公佈數字 雖然毅進制已經就快一個禮拜
係咪佢哋驚比公眾知道用咗咁多彈 激起更大民憤

推

仲要用過期 tear gas

感覺大家都慣左對家用咁高火力 一次勁過一次 點追究

唉。